政府部門辦事效率，根本比班狗官拖冧哂

各部門同仇敵愾，由食環不拆連儂牆，
到屋宇拆大公報招牌，
地政要搞何妖墳頭，
部門辦事效率幾何級數上升。

唔係班狗官豬下豬下咁，
連人話都唔講句，成鳩日官腔拉完場，
香港一早比依家發展更快，做得更好。

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下